新加坡即日起停發簽證給中國旅客 並撤銷之前簽證

隨著武漢肺炎疫情在中國湖北以外的省市擴展，新加坡政府決定從後天（2月2日）起，禁止所有過去14天曾到中國大陸的旅客入境新加坡。

然而，從中國大陸入境的新加坡公民、永久居民和長期執照持有者，仍能回返新加坡，但當局要求他們申請14天的缺席假。

政府也將從即日起，暫停簽發各種准證給中國的訪客，之前簽發的短期簽證和多次入境簽證也會被撤銷。

世界衛生組織昨天（30日）宣布把中國武漢肺炎（新型冠狀病毒肺炎）疫情定為國際關注的突發公共衛生事件。截至昨日下午2時，本地確診病例總數達13起，全部都是來自武漢的中國公民。

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

香港都禁？

坡仔終於做到香港人想香港政府做到嘅事

坡狗做乜分裂國家

各國開始封關，仲想去旅行既注意

應該唔禁
香港都唔洗VISA

前幾日又話唔洗驚既

坡仔=大陸仔
出事就就新加坡人
冇事就中國人